日日睇財經台真係好撚過癮

日頭玩港女就靜啲既

完咗港女到盤前就成班把口食咗屎屎咁臭 好搶口
又話今晚爆升 盤前升咁多 今晚升幾多 之後又話美債點 又爆升之後又問清倉撚係邊 又開個post話清倉撚有冇生不如死感覺

到咗準備開市 成班好撚high 情緒好高漲
點知high唔夠一個鐘 就話回少少姐
再過多一陣就開始死老豆咁款 再繼續屌牛市契媽

班SH派個頭又唔撚驚 另一邊廂就叫哂春
屌 跌咪啱哂你囉 比你加倉 你又驚到死唔敢加 又唔敢止蝕

跟住呢個時候清倉派又出嚟威 話無股一身輕

瞓醒再睇啦 又話股災再屌契媽

屌 財經台真係好快樂

連登情緒指標世一

連登既vix長期高水

股票升升跌跌好正常，不過我發現呢到好多買美股既人成日都好高調，成個富途討論區咁，贏就大大聲，輸就喊曬口，成個傻散咁。

50點崩盤

財經台9UP指數不嬲都咁飄忽

悶悶地上地睇下, 真係幾過癮, 首選財經台

笑到仆街 睇返盤前啲人仲會話
成1.9萬億你叫我點輸
點知盤後叫撚哂春

幾時有連登指數？

輸就屌契媽

事實係傻散
你以為係大戶？

承受唔到風險又唔set止蝕佩服

根本就應該buy the rumour, sell the fact

散戶都有分傻唔傻既

明知舊年升咁高，就唔應該strong hold同全倉，可以升咁多，都可以跌咁多

利申 傻散，無倉暫時做短期

見有咩盤後升返少少 SH派出嚟咬人未

好撚好玩

咁認真

呢班人其實仲衰過短炒 短炒起碼會控制風險 積少成多 佢地就賭佢會升返
-20 30%都唔走

連登股票紀律:
自己嘅股:
-10%，回調下都好正常。
+1.2%,係咪起飛？

人地嘅股:
-5%,抵撚死。
+10%,陣間咪跌落翻落去

大盤:
-0.3% 股災呀~~~~~~

最後終極練成一身絕技心態
如下圖

人人個買入價都唔同
你 sh 得唔代表人地得啦

仲有一派專開post 笑鳩人既柒頭
日日有人輸錢佢就係度笑

日日都係食住早餐睇財經台
好鬼正
利: CHING CHONG 派

短炒有好多選擇可以賭佢升升
SH派手持幾隻股賭佢升

邊個機會大啲

有時真係唔明SH派諗乜 不過如果極早/極低價買咗優質股既 咪出少少貨 輕貨SH都冇問題
依家班SH派好似同隻股有感情咁以為人地會讚佢專一

港股冇咁多烏煙瘴氣
可能入場費高少啲傻散玩
388一手可能多過傻散手頭cash